周顯論老蕭 蕭定一 ： 翻生唔難！

周顯：有料之人 翻身唔難

文章日期：2020年2月19日

【明報專訊】農曆新年時，同一位百億富豪拜年，在他家的花園吹水，講起蕭定一和某位失意莊家。他說，那位失意莊家的名聲太臭，已經certified death，絕對不可能復活。但是蕭定一，第一還有credibility，第二是還有很有價值的架生，即是他的娛樂事業，第三還年輕，大把機會。

他說：「所以如果他要合作，可以隨時找我，歡迎之至，因為他只是一時失利，但個人還是很有價值。」

蕭公子一時失利 個人還是很有價值

其實相同的話，我也同某位富豪身上聽到過，多就無，兩三百億點都有，而且出名非常精明，在股壇是前3名之內。（大家都應該估到七七八八。）他對於阿一的potential還非常看好，也十分願意投資在對方的身上。所以，如果個市好番，我和很多朋友還是非常看好蕭定一，認為他必然很快翻身，因為娛樂圈，搞電影，很容易找到投資者。不過個市咁靜，就乜都死啦！但根據鐘擺定律，牛熊循環，個市遲早會好番，到時又係一條好漢。

我記起當年蕭若元，在2000年後，死下死下咁，但係過了幾年，等到一個機會，就即刻彈返起，笑傲江湖，𠵱家仲做埋香港第一KOL𠻹！

燒山彈番起係佢有本事，但佢個藍屍閪仔就一定唔撚得

另一個失意莊家係邊個？

唔知蕭定一有冇遺傳到蕭生既神技呢

好似d毒品拆家咁，
「俾d心機，我睇好你架」
入咗局就萬劫不復

老豆太勁，壓力好大

覺得似暗諷蕭定一多啲

周顯講義士天使論就知佢同民建聯一樣咁on9

藍屍周顯

失意莊家

條友本身不學無術，只係痴住啲有錢佬（都唔知俾唔俾佢痴），聽下故仔鳩吹下故仔。

本身條友無料，唯有係有錢佬堆中執下飯食，做下老千，做下打手，寫幾篇文扮下知名人士，用個名呃兩餐飯

出過幾本書以為自己真係才子
但真人講嘢1999 又無point
鄧佢身邊d刷鞋仔辛苦

佢本梁振英上位幾好睇，
政論文章就有時玩偷換概念。
佢D書圖書館有就揭下囉，另外佢係lihkg 開左account.